點睇姊弟戀

男朋友讀緊u 仲有幾年先畢業 我grad咗 返緊工 好想keep到尾

男既角度嚟講 要面對早結婚 係男既早簡番細自己幾年既女仔最好 唔洗咁快面對結婚 結婚唔係簽個名咁簡單 大把野煩

大多數男仔都有結婚恐懼症？

一黎無錢
二黎未食夠女

當搵到個啱既女仔 仲會想食女咩我對感情好認真

你啱我係怕生活上唔同步 慢慢會淡因爲依家真係好夾 唔想再失去了

唔可以講話恐懼
反而我會擔心多
擔心自己比唔到好既生活你
而要你一齊捱

自己就無話贊成反對
但唔知點解自己都好鍾意姐姐

我開頭都無乜信心其實姐姐有咩吸引姐姐都有需要照顧嘅時候

你都話佢仲有幾年u life
真係好難講

你自己鍾意就得
不過而家雙方都唔係學生開始有距離

夾就唔會唔同步啦
呢幾年佢會長大價值觀會變，而你又 keep 住變迎合到佢，先留得住。